大灣區發展，香港有冇資格、有冇本事做龍頭？

香港人要做大圈仔定比人邊緣化？